去旅行自拍有冇咩技巧可以影快d?

自拍或加埋女朋友一齊影。
叫人影話埋俾佢聽個構圖，最後影出嚟總係移晒位。
落腳架又慢。

本人?

留名學野
人地影到咁靚 自己就柒頭皮咁

咁仲慢

買部360相機

用航拍